之前上堂有位同學一路睇pkj 一路話佢真係好靚好正

審美觀好扭曲